同fd開鋪做生意，鋪頭叫咩名？

大約40個fd,都係賣下d公仔咁

諗住搵人生第一桶金

宜家仲差個名未改

40個fd？做埋伙記？

搵到錢40個分，
叫同班同學

大撚鑊

十分認同，40個實分小圈子，都唔知點玩

會，輪住做

重點係我地會有時賣下自己design既產品

係第一大賣點

祝你好運 40 個

「穿櫃桶底」

一獲熟

40個

走下又一個

「四十 ● 不惑」

四十個（朋友）

痴撚線，三四個已經好易爭執，你仲要四十個，除非擺攤for fun講明貼錢過癮

阿里巴巴

40個籌期開鋪

年宵已經賣緊 應該唔係年宵
我估係一班高中既商科每人夾幾舊水去D市集租個攤位
跟住分幾team
procurement (懶既上淘寶, 勤力既上廣州批發)
marketing (sales)
admin (管數)
etc. (我都唔知40人點分工 仲大型過中小企 )
美其名實踐所學 搵第一桶金(幾舊水)

跟住有D人唔做野 有D人唔抵得做得多野
最後反枱

阿里巴巴四十大盜

完美演繹

攬住死

大雞樂

一路好走